騰訊你試過將我營救 騰訊你試過把我批鬥

無法再與你交心聯手

問我有沒有?

被推著走跟著生活流

畢竟難得有過最佳股價

財爺話你 多多錢都輸得不夠

我有戰勝過 你有沒有

很多仙股通通都不得了 一起跌到棄股 待藍籌能逆轉

聽日又唔知插幾多

騰訊我當你一世朋友